---
layout: post
title: "Verhuisd en wel..."
date: 2009-05-23 18:23:27 +0200
---

Zo, alweer een heel ruime maand geleden dat ik hier schreef. Het is dan ook een
erg drukke maand geweest met eerst een hoop geklus, dan een hoop geverhuis (is
dat überhaupt Nederlands?) en daarna nog een hoop geschrijf aan m'n
eindverslag.

Maar het eind is in zicht! Komende maandag lever ik m'n verslag in bij de
afstudeercommissie. Die bestaat uit m'n begeleiders Kees Huizing en Ruurd
Kuiper en daarnaast uit Huub van de Wetering, die ook [m'n begeleider van de
stage in IJsland](http://ijsland.luijten.org/2006/04/05/de-nieuwe-opdracht/)
was.

![]({% link /photos/nieuw-appartement/woonkamer-1-groot.jpg %}){: .reflect .small}
![]({% link /photos/nieuw-appartement/woonkamer-2-groot.jpg %}){: .reflect .small}
{: .center}

Daarna geniet ik nog even van drie dagen rust, om vervolgens een weekend naar
Zweden te gaan voor de bruiloft van de zus van Marly, vervolgens op
pinkstermaandag naar Breda te gaan en op dinsdag m'n eerste werkdag bij ISAAC
te hebben! Ik ben heel erg benieuwd naar het werkende leven, zal wel even
wennen zijn.

Ons huisje komt ook stapje voor stapje steeds verder af. De plinten hebben
inmiddels weer twee kamers meer gevuld, nu alleen de slaapkamer nog. De
studeerkamer moet alleen nog hevig opgeruimd worden.
